{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 센트럴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の場合、人数の追加は有料です。 宿泊料金は2人入室基準となりますが、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 業者の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は業者の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 未成年者の入室可否は業者に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の予約によって発生する入室拒否や予約キャンセルなどの不利益は責任を負いません。 入室時間には簡単なトーストやコーヒー豆を提供するイベントがあります。 いつも清潔なモーテルのために寝具類とマットレスが最近交換され、トイレのリモデリング工事も完了しました。 セントラルは引き続き努力し、リラックスできるモーテルになります。 また、よく利用するお客様のために用意されたプレゼントがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は有料ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の場合、人数の追加は有料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準となりますが、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "業者の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、業者の都合により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は業者に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による不利益はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約によって発生する入室拒否や予約キャンセルなどの不利益は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供されるイベントはありますか？",
            "answer": "はい、入室時間には簡単なトーストやコーヒー豆を提供するイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "最近の改装はどのようなものですか？",
            "answer": "最近、寝具類とマットレスが交換され、トイレのリモデリング工事も完了しました。"
        },
        {
            "question": "モーテル利用者のためのプレゼントはありますか？",
            "answer": "はい、よく利用するお客様のために用意されたプレゼントがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 385
    }
}